90後 全新signal gp大招募 吹水吹到疫情完一齊玩

開台啦，開台啦，全新signal gp大招募，
無論各位是否單身或是有伴侶，

都可以加入，各位巴打絲打唔好諗LA，
有興趣想識朋友又鐘意有活動的人，快D加入我地

呢段時間大家吹下水先 希望限聚完見到大家

有興趣既，快啲填表啦

填表正傻閪

我比你開gp，攞曬電話，真係ip都唔洗睇就知你喺邊

收皮啦

收皮啦黑警

拉

一係警甴，一係呃蝦條

善用起底功能